買ibond真係唔知點輸

忽發奇想
買ibond真係穩賺
hold住舊錢兩三個星期就有3-5%
就算以我燈力真係燈死咗佢
咁我咪成功用一萬蚊燈爆咗港共
除非港共政府出事 否則穩賺
但係佢出事又何嘗唔好
結論係咩情況都贏
諗唔到點輸 不服來辯

即日放冇得輸

是但買隻垃圾三年升唔多過600蚊 我俾撚返你

我是但講隻垃圾先：匯豐

三年...

屌 你羸

其實可以第一日就放

應該升得返4,50蚊掛

你夠唔夠膽說服麵神上你船先?

聽講喺連登開post特別燈
本腳膠吹雞
財經台手足每人攞一皮出嚟
即可燈死港共政府

夠膽呀 ibond咩情況先會輸
淨係港爆先會輸

第一日放你可以賺到幾多
10蚊20蚊請證券行食個包?

我當佢第一日得$103
一萬蚊認購到一手 第一日放都賺300蚊
仲要間間銀行都爭住免晒手續費喎

go go go
如果成功可以一齊睇戲

以前我都係咁諗
不過自從匯豐、 tesla 呢啲之後
我唔敢測試神.........

暴力拆檔完之後又預言佢繼續跌即刻變暴力救巿， 點夠佢玩?

不可試探你的神

但係今次如果真係得2厘息
有咩誘引會升超過102?

撒旦嘅角色就交俾你

揾座山引誘下展現神力。

每年2%
3年總共6%
discount完 自己諗有幾多

係計present value of cash flows

我都想問...有閒錢真係想上市時買收下息, 其實有無數圍?
當上市時102蚊, 每年派兩蚊, 到期果陣得番面值100蚊..
即係(-102+6+100)=$4, 理論上有錯嗎?
如果上市已經係106蚊...咁好似已經無買既必要..

今年分分鍾得2厘

政府打手

問咁多把撚啫
總之電話襟幾粒掣就賺一千幾百
襟啦仲問

真

認購免手續費，但放係咪都免先